搞大左人個肚 點算。。。

上個星期玩壇壇配左個大陸妹
跟住我平時配到女都唔會主動聊人傾計
我當昅下女就算 之後有次配到條女主動同我say hi 搵話題同我傾計
我同佢住得好近 所以約左夜晚出去食野
之後飲左2杯野 食完野佢話黎我屋企睇下
咁之後一開門佢主動錫我 好耐冇打過茄輪既我覺得好舒服
之後我屋企有幾罐啤酒 同佢飲下吹下水
跟住佢突然問我"做不做色色的東西"
我果下真係忍唔住 同埋佢幾靚個波又幾大
果晚真係好爽 同埋我唔係好清醒 好似內射左佢
今日佢v7 同我講佢有左
想問巴有冇起英國落過仔既經驗？
依家真係唔知點算好

是咁的?

1/10

佢問我係咪唔想負責任
我比佢知道左我住邊 救命啊

上個星期玩壇壇配左個大陸妹
跟住我平時配到女都唔會主動聊人傾計
我當昅下女就算 之後有次配到條女主動同我say hi 搵話題同我傾計
我同佢住得好近

到底大陸妹同你搞大左定之後識果個人同你搞大左

同一個人黎 只不過係講緊平時唔會主動聊人傾計

小心比人呃錢

理撚得佢死

上星期扑咁快知有咗？

上星期陳完佢今日話有左？。by 常威

整番細佢囉

最煩係佢知我住邊

上星期朴 咁快驗到？ 合理？

佢影左支棒比我睇 有2條線 1條好深色 1條好淺色

咁又點，搵人打鳩你咩
v7識一日同幾多條仔上床都未知啦
btw你去驗身好過啦

我都影張俾你
咁你過數俾我啦

女人都搞大到人？

幫佢驗一次

佢叫我上完堂去佢accom 搵佢喎
去唔去好。。。

希望唔係

希望唔好係咁*

驚到字都打唔到

壇壇係咩黎架？

交友APP

吹水有限度

真人真事

2點落堂 去唔去好。。

分享下條大陸妹先

爸爸唔好唔要我

Btw一星期點會知道有咗bb
1.5/10

相都無張

請善用起底功能

我認我之前開左好多膠PO 不過今次係真

爸爸

樓主唔係射唔到？

叫佢生落黎 佢仲驚過你

首先唔好比佢兇到

我有fd之前都係咁
唔認數就報警屈老強
好自為之

追返個男仔

話自己性無能 個仔唔係你

邊有咁快知

大左就快D屌多佢幾獲

結婚啦～

爸爸唔好落咗我

教你一招，扮结扎，包你試到佢真定假

女孩说：我怀孕了。
男人继续低头吃饭，说：我早结扎了。
女孩楞了一会：我和你开玩笑呢。
男人抬起头看了她一眼，喝了口水说：我也是。

依家真係講唔出笑
btw 屌你老母殘體字

帶番屋企屌咁叻仔

咁easy既女人，同一時間佢已經send左一樣既message俾10個on9仔，睇下邊個最on9肯埋單